{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484465?place[place_type]=GID&place[gid]=2484465&place[latitude]=34.8422612304&place[longitude]=128.4218994977&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 새미 게스트하우스"
    },
    "text": "市内の中心に位置し、アクセスが便利なこの宿は客室での調理が不可能であり、入室は午後4時から退室は午前10時までです。 送迎サービスとバーベキューの利用も不可能で、幼児基準人数を超えて入室する場合は追加料金が発生し、当日現地にて現金でお支払いいただく必要があります。 無料Wi-Fiを提供していますが、ペットは入室できません。 宿ではチェックイン時間が午後4時で、チェックアウトは午前10時です。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、ペンション管理人と協議する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。追加施設がある場合は追加料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理の時間的な誤差により重複予約が発生することがあり、先に予約されたペンションは優先的に処理されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室は禁煙です。 各部屋ごとに基準人数と最大人数が決まっており、利用可能な時間はチェックイン4時からチェックアウト10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の退室時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊施設での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での送迎サービスは利用可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊施設での送迎サービスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊施設でのバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数を超えて宿泊する場合、追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "幼児基準人数を超えて宿泊する場合は、現地にて現金でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "各部屋ごとの基準人数と最大人数はいくつですか？",
            "answer": "各部屋ごとの基準人数と最大人数は、宿泊施設によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 356
    }
}